「求智識」恐怖襲擊成因

以前細個睇新聞
D咩阿富汗伊克拉巴勒斯坦 時不時有幾單恐怖襲擊
一係身懷炸彈自爆 一係劫機 等等

以前會覺得 呢d人都痴撚線 命都唔要又要搞鳩d無辜既人

但究竟 點解佢地命都唔要 粉身碎骨 都要去做呢件事？

因為相信有死後世界，同埋覺得咁做會為現世其他同伴帶來更好嘅未來？

好想知道佢地諗乜野
受過d咩苦要咁做